Milý Michale {,}<dt>
 
Byl jsem v Praze dva měšiíce, tam jsem se učil čestinu.  Od pondělí do pátku v 9:00 – 13.00 jsem byl ve škole na čestinu,  v pondělí 18:00 poslouc jsem poslouchal rádio.  V útery 20:00 sjsem se dival na televizi a pak jsem šel do postel.  Ve středu jsem měl domací úkol a proto 19:00 jsem musel dělat.  Ve čtvrtek jsem šel do kina s Monikou na film.  V Pátek po škola jsem jel na nákup v centru <.>  V sobotu a něedeli  ma jsem měl volno, 13:00 v sobotu jsem jel na výlet na hráad Karlštejn, 15:00 v Neděli jsem jel na tenis do hřistě.  
 
{Měj se hezky!}<dt>  Adam
